黃雨紅雨黑雨應該分埋地區

港島大雨到仆街 點出去食晏呀